[{"question": "https://www.zhihu.com/question/64864818", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64864818/answer/226697992", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4f60\u611f\u52a8\u7684\u4e00\u53e5\u8bd7\u6216\u4e00\u53e5\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336035791", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336035791/answer/756560418", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u4e0a\u6c14\u300b\u516c\u5e03\u52a0\u62ff\u5927\u534e\u88d4\u5218\u601d\u6155\u9970\u6f14\u7537\u4e3b\u89d2\uff0c\u6881\u671d\u4f1f\u52a0\u76df\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311050949", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311050949/answer/741953930", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e00\u9996\u8bd7\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u674e\u767d\u662f\u795e\u4ed9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/330073099", "answer": "https://www.zhihu.com/question/330073099/answer/724045810", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5468\u6770\u4f26\u4e0d\u5f00\u5fae\u535a\uff0c\u53ea\u73a9 Instagram \uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19801262", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19801262/answer/753238762", "content": "\n\u91ce\u751f\u52a8\u7269\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u52a8\u4f5c\u300d\u7279\u522b\u840c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336035791", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336035791/answer/757251273", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u4e0a\u6c14\u300b\u516c\u5e03\u52a0\u62ff\u5927\u534e\u88d4\u5218\u601d\u6155\u9970\u6f14\u7537\u4e3b\u89d2\uff0c\u6881\u671d\u4f1f\u52a0\u76df\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65383028", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65383028/answer/742313254", "content": "\n\u5bb6\u91cc\u9762\u6709\u54ea\u4e2a\u4eb2\u621a\u4ee4\u4f60\u611f\u5230\u6076\u5fc3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279804105", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279804105/answer/743609010", "content": "\n\u4f60\u88ab\u5413\u7684\u6700\u60e8\u7684\u4e00\u6b21\u662f\u4ec0\u4e48\u60c5\u51b5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333763633", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333763633/answer/746640093", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4eba\u6c11\u65e5\u62a5\u5fae\u4fe1\u516c\u53f7\u53d1\u51fa\u7684\u300a\u5783\u573e\u7537\u4eba\u5206\u7c7b\u56fe\u9274\u300b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334644611", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334644611/answer/750685906", "content": "\n\u5728\u5f55\u53d6\u7ed3\u679c\u524d\u7ed9\u5927\u5b66\u5199\u4fe1\u53ef\u4ee5\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336713902", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336713902/answer/761115697", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8a79\u59c6\u65af\u513f\u5b50\u5e03\u6717\u5c3c\u00b7\u8a79\u59c6\u65af\u6d89\u5acc\u8fb1\u534e\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263953798", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263953798/answer/761784534", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u519c\u6751\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u6700\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334927849", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334927849/answer/759972542", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u4e3a\u4e0a\u4e00\u8f88\u6700\u7cdf\u7cd5\u7684\u80b2\u513f\u5efa\u8bae\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336569445", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336569445/answer/761356950", "content": "\n\u73a9\u300a\u738b\u8005\u8363\u8000\u300b\uff0c\u5230\u5e95\u662f\u4e3a\u4e86\u8ffd\u6c42\u6bb5\u4f4d\uff0c\u8fd8\u662f\u4e3a\u4e86\u6709\u8282\u5236\u7684\u5a31\u4e50\u653e\u677e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336055967", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336055967/answer/760149700", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u6708\u5165\u4e94\u4e07\u5c31\u6cbe\u6cbe\u81ea\u559c\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308384808", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308384808/answer/734595317", "content": "\n\u8c22\u5a1c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd9\u4e48\u62db\u4eba\u8ba8\u538c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67705445", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67705445/answer/748149498", "content": "\n\u6211\u8001\u5a46\u5c4f\u853d\u4e86\u6211\u5ac2\u5b50\u7684\u670b\u53cb\u5708\uff0c\u6211\u5ac2\u5b50\u544a\u8bc9\u6211\u5988\uff0c\u6211\u56de\u53bb\u8bf4\u6211\u8001\u5a46\u4e0d\u8981\u5c4f\u853d\u6211\u5ac2\u5b50\uff0c\u7834\u574f\u4e86\u6211\u5144\u5f1f\u611f\u60c5\uff0c\u6211\u9519\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/332214902", "answer": "https://www.zhihu.com/question/332214902/answer/749448909", "content": "\n\u513f\u5ab3\u5987\u4e0d\u8ba9\u516c\u516c\u5728\u5bb6\u91cc\u5149\u7740\u4e0a\u8eab\uff0c\u8981\u6c42\u5408\u7406\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310015960", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310015960/answer/646629596", "content": "\n\u4f60\u751f\u5e73\u7528\u8fc7\u6700\u6c99\u96d5\u7684\u8868\u60c5\u5305\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335332021", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335332021/answer/759646175", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u4e0a\u5b66\u65f6\u6b3a\u8d1f\u4f60\u7684\u6df7\u6df7\uff0c\u4ed6\u4eec\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60031957", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60031957/answer/759804189", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4eba\u6309\u7167\u77e5\u4e4e\u4e0a\u8d5a\u94b1\u7684\u65b9\u6cd5\u8d5a\u5230\u4e86\u4eba\u751f\u7b2c\u4e00\u6876\u91d1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24792235", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24792235/answer/738572791", "content": "\n\u5e94\u8be5\u6e05\u695a\u5973\u53cb\u54ea\u4e9b\u65b9\u9762\u624d\u80fd\u7ed3\u5a5a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326221396", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326221396/answer/760760028", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u6f14\u5458\u7684\u6f14\u6280\u80fd\u60ca\u8273\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306638451", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306638451/answer/761231403", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u8003985\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335589629", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335589629/answer/754555317", "content": "\n\u674e\u73b0\u4f1a\u662f\u4e0b\u4e00\u4e2a\u674e\u6613\u5cf0\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333483748", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333483748/answer/755368400", "content": "\n\u600e\u4e48\u8bc4\u4ef7\u5c0f\u4e11\u7684freestyle\u97f5\u811a\u88ab\u5168\u731c\u4e2d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326713859", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326713859/answer/756663884", "content": "\n\u7537\u670b\u53cb\u7ed9\u6211\u7684\u95fa\u871c\u5265\u867e\uff0c\u6211\u751f\u6c14\u4e86\uff0c\u662f\u6211\u592a\u5c0f\u5fc3\u773c\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28924917", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28924917/answer/742765937", "content": "\n\u60c5\u4fa3\u597d\u4e86\u534a\u5e74\u611f\u60c5\u771f\u7684\u4f1a\u53d8\u6de1\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328011093", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328011093/answer/746800855", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5e7f\u897f\u76db\u4ea7\u9b3c\u706b\u5c11\u5e74?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318749074", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318749074/answer/720365630", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u5916\u9762\u5356\u5f88\u8d35\uff0c\u5728\u5bb6\u51e0\u5757\u94b1\u641e\u5b9a\u300d\u7684\u7f8e\u98df\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289130597", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289130597/answer/465186884", "content": "\n\u9b4f\u65e0\u7fa1\u6b7b\u4e86\u7684\u5341\u4e09\u5e74\u84dd\u5fd8\u673a\u5728\u5e72\u5565\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22035631", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22035631/answer/735191388", "content": "\n\u7a7a\u4e2d\u8e6c\u81ea\u884c\u8f66\u771f\u7684\u80fd\u7626\u817f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313611693", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313611693/answer/721191190", "content": "\n\u4eba\u6709\u6ca1\u6709\u524d\u4e16\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333114445", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333114445/answer/744055998", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u5916\u9762\u5356\u5f88\u8d35\uff0c\u5728\u5bb6\u505a\u5c31\u5f88\u4fbf\u5b9c\u300d\u7684\u7f8e\u98df\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22061714", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22061714/answer/742280810", "content": "\n\u6bcd\u4eb2\u662f\u975e\u5e38\u8654\u8bda\u7684\u57fa\u7763\u5f92\uff0c\u5979\u975e\u5e38\u5e0c\u671b\u6211\u80fd\u4fe1\u4e0a\u5e1d\uff0c\u4f46\u6211\u5b9e\u5728\u627e\u4e0d\u5230\u76f8\u4fe1\u4e0a\u5e1d\u7684\u7406\u7531\uff0c\u53c8\u4e0d\u60f3\u8ba9\u5979\u5931\u671b\uff0c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319676137", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319676137/answer/664157914", "content": "\n\u519b\u4eba\u5728\u9762\u5bf9\u6765\u81ea\u6301\u67aa\u513f\u7ae5\u7684\u5a01\u80c1\u65f6\uff0c\u4f1a\u6beb\u4e0d\u72b9\u8c6b\u5730\u5c04\u51fb\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28800055", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28800055/answer/739629808", "content": "\n\u7537\u751f\u600e\u4e48\u7a7f\u51fa\u65e5\u7cfb\u98ce\u683c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25699277", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25699277/answer/381703720", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7535\u5f71\u4e00\u5b9a\u8981\u8d81\u5e74\u8f7b\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323231670", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323231670/answer/735082919", "content": "\n\u300a\u738b\u8005\u8363\u8000\u300b\u4e2d\u7684\u5766\u514b\u4e0a\u5355\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8d8a\u6765\u8d8a\u5f31\u52bf\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333864736", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333864736/answer/745916810", "content": "\n\u4e2d\u4e86\u4e94\u5343\u4e07\u4f60\u4f1a\u7acb\u9a6c\u79bb\u804c\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33474046", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33474046/answer/732392063", "content": "\n\u9500\u552e\u6700\u5389\u5bb3\u7684\u62db\u6570\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36691351", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36691351/answer/722348138", "content": "\n\u62d4\u7259\u5f88\u75bc\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297553844", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297553844/answer/747212073", "content": "\n\u7238\u5988\u77e5\u9053\u5b69\u5b50\u88ab\u6027\u4fb5\u4f1a\u600e\u4e48\u6837?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336129891", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336129891/answer/757468397", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7cbe\u65e5\u592a\u541b\u7f57\u6c38\u6d69\u8bc4\u4ef7\u5468\u6770\u4f26\u8d85\u8bdd\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336418328", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336418328/answer/759298963", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u534e\u4e3a\u62db\u8058\u521a\u6bd5\u4e1a\u535a\u58eb\u5e74\u85aa\u8d85\u8fc7 200 \u4e07\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328194633", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328194633/answer/716077059", "content": "\n\u53cc\u4e00\u6d41\u51fa\u6765\u540e\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd8\u6709\u5f88\u591a\u4eba\u603b\u8bf4 211 \u548c 985\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58604227", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58604227/answer/620573500", "content": "\n\u4f60\u7684\u54ea\u4e9b\u5316\u5986\u54c1\u4f7f\u7528\u9891\u7387\u6700\u9ad8\uff0c\u8ba9\u4f60\u7528\u5230\u7a7a\u76d8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326381179", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326381179/answer/720157438", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u90aa\u6027\u7684\u6c11\u95f4\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30499188", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30499188/answer/749705118", "content": "\n\u300a\u7504\u5b1b\u4f20\u300b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284423468", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284423468/answer/678752065", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u738b\u4f20\u541b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333075995", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333075995/answer/749081810", "content": "\n\u5927\u9f84\u5269\u5973\u771f\u7684\u5a36\u4e0d\u5f97\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264764961", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264764961/answer/714486118", "content": "\n\u6b63\u5e38\u5973\u751f\u7684\u98df\u91cf\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336283928", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336283928/answer/760821755", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u55b7\u6cc9\u4f1a\u5f2f\u6298\u56de\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333842651", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333842651/answer/759932853", "content": "\n\u5982\u679c\u6ca1\u6709\u751f\u6b96\u9694\u79bb\u5730\u7403\u4f1a\u53d8\u6210\u4ec0\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336520506", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336520506/answer/759591499", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2019 \u6e38\u6cf3\u4e16\u9526\u8d5b\u7537\u5b50 200 \u7c73\u81ea\u7531\u6cf3\u9881\u5956\u4eea\u5f0f\u82f1\u56fd\u6e38\u6cf3\u9009\u624b\u65af\u79d1\u7279\u4e0d\u4e0e\u5b59\u6768\u5408\u5f71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308384808", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308384808/answer/757677332", "content": "\n\u8c22\u5a1c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd9\u4e48\u62db\u4eba\u8ba8\u538c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334983539", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334983539/answer/753957698", "content": "\n\u9ad8\u8003\u4e0a\u4e86\u4e2a\u4e8c\u672c\uff0c\u4eba\u751f\u8be5\u5982\u4f55\u89c4\u5212?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309047417", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309047417/answer/755006754", "content": "\n\u5982\u679c\u300a\u8ba9\u5b50\u5f39\u98de\u300b\u4e2d\u5403\u51c9\u7c89\u7684\u4e0d\u662f\u516d\u5b50\u800c\u662f\u522b\u4eba\u4f1a\u6709\u4ec0\u4e48\u7ed3\u679c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294042134", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294042134/answer/752183469", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336815292", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336815292/answer/761710192", "content": "\n5 \u7bc7 SCI \u76f8\u5f53\u4e8e\u4ec0\u4e48\uff1f\u9700\u8981\u82b1\u8d39\u591a\u5c11\u65f6\u95f4\u548c\u7cbe\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281447893", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281447893/answer/761258888", "content": "\n\u4f60\u66fe\u7ecf\u505a\u8fc7\u6700\u7f9e\u803b\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336815292", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336815292/answer/762076628", "content": "\n5 \u7bc7 SCI \u76f8\u5f53\u4e8e\u4ec0\u4e48\uff1f\u9700\u8981\u82b1\u8d39\u591a\u5c11\u65f6\u95f4\u548c\u7cbe\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298542815", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298542815/answer/757293459", "content": "\n\u53ef\u5426\u6652\u4e00\u6652\u4f60\u4eec\u517b\u7684\u5c0f\u732b\u5c0f\u72d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36688754", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36688754/answer/758767794", "content": "\n\u51cf\u80a5\u671f\u95f4\u6709\u54ea\u4e9b\u4f4e\u8102\u53c8\u597d\u5403\u65b9\u4fbf\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296766969", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296766969/answer/754564069", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u516c\u53f8\u5b66\u4e60\u72fc\u6587\u5316\u81ea\u5df1\u5012\u95ed\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/332328301", "answer": "https://www.zhihu.com/question/332328301/answer/759085153", "content": "\n\u5973\u65b9\u6000\u5b55\u4e86\uff0c\u6211\u60f3\u8ba9\u5979\u6253\u6389\uff0c\u5c31\u662f\u5341\u6076\u4e0d\u8d66\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316317489", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316317489/answer/746211428", "content": "\n\u751f\u4e86\u4e8c\u80ce\u7684\u4f60\u4eec\u5e78\u798f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307906704", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307906704/answer/759430483", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9093\u8d85\u5bfc\u6f14\u65b0\u7535\u5f71\u300a\u94f6\u6cb3\u8865\u4e60\u73ed\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319952294", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319952294/answer/732516696", "content": "\n\u4f60\u5728\u54ea\u4e00\u523b\u4f53\u9a8c\u5230\u4e86\u771f\u6b63\u7684\u8d2b\u5bcc\u5dee\u8ddd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/332088059", "answer": "https://www.zhihu.com/question/332088059/answer/753879432", "content": "\n\u4f60\u6709\u6ca1\u6709\u54ea\u4e9b\u624b\u6495\u7eff\u8336\u7684\u8d85\u723d\u7ecf\u5386?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336515012", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336515012/answer/759891940", "content": "\n\u5b59\u6768\u5728 2019 \u4e16\u9526\u8d5b\u4e0a\u536b\u5195 200 \u7c73\u81ea\u7531\u6cf3\u51a0\u519b\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8fd9\u4e2a\u51a0\u519b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334902338", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334902338/answer/748779524", "content": "\n\u300c\u840c\u5ba0\u6210\u7cbe\u300d\u89c6\u9891\u662f\u771f\u662f\u5047\uff0c\u90fd\u662f\u600e\u4e48\u62cd\u51fa\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335595952", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335595952/answer/757619655", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u300a\u9b54\u9053\u7956\u5e08\u300b\u4e2d\u9b4f\u65e0\u7fa1\u662fshou\uff0c\u84dd\u5fd8\u673a\u662fgong?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266609014", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266609014/answer/734297875", "content": "\n\u4f60\u6700\u4e0d\u559c\u6b22/\u6700\u4e0d\u63a8\u8350\u7684\u7f8e\u5986\u535a\u4e3b\u662f\u8c01\uff1f\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319863335", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319863335/answer/756858565", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u8650\u5fc3\u7684\u6848\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312698714", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312698714/answer/756196082", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u4eec\u8001\u662f\u9519\u8fc7\u6bd4\u7279\u5e01\u3001\u4e70\u623f\u3001\u6dd8\u5b9d\u8fd9\u6837\u7684\u66b4\u5bcc\u673a\u4f1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322580329", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322580329/answer/755326888", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u8981\u662f\u62e5\u6709\u5b8c\u7f8e\u72af\u7f6a\u7684\u80fd\u529b\uff0c\u5c31\u4f1a\u4e00\u76f4\u72af\u7f6a\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26689241", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26689241/answer/734012897", "content": "\n\u52d2\u5e03\u6717\u00b7\u8a79\u59c6\u65af\u53ef\u4ee5\u8d85\u8d8a\u4e54\u4e39\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321513755", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321513755/answer/667377544", "content": "\n\u4f60\u5403\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u53eb\u4eba\u5ff5\u5ff5\u4e0d\u5fd8\u300d\u7684\u62db\u724c\u83dc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323539837", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323539837/answer/709633544", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u7684\u7537\u751f\u88ab\u62d2\u7edd\u5c31\u4e0d\u8ffd\u6211\u4e86\uff0c\u96be\u9053\u73b0\u5728\u7537\u751f\u5c31\u4e0d\u61c2\u575a\u6301\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326486961", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326486961/answer/732648024", "content": "\n\u7537\u5b69\u5b50\u7b2c\u4e00\u6b21\u8e66\u8fea\u9700\u8981\u6ce8\u610f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335857363", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335857363/answer/757576002", "content": "\n\u600e\u4e48\u8bc4\u4ef7\u5b69\u5b50\u5212\u8c6a\u8f66\uff0c\u7f16\u9020\u201c\u88ab\u8f66\u4e3b\u6253\u91cd\u4f24\u4f4f\u9662\u201d\u7684\u5047\u65b0\u95fb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21182063", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21182063/answer/104464813", "content": "\n\u54ea\u4e9b App \u6539\u53d8\u4e86\u4f60\u7684\u574f\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268763474", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268763474/answer/727392984", "content": "\n\u6768\u5e42\u662f\u600e\u4e48\u505a\u5230\u5982\u6b64\u7684\u7626\u53c8\u5982\u6b64\u7684\u80f8\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23967125", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23967125/answer/736044057", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u539f\u56e0\u8ba9\u623f\u95f4\u770b\u8d77\u6765\u5f88\u5ec9\u4ef7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315759037", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315759037/answer/732530594", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u7f8e\u767d\u90a3\u4e48\u4e45\u5374\u8fd8\u662f\u767d\u4e0d\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322621310", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322621310/answer/723446348", "content": "\n\u8fd9\u4e2a\u4e16\u754c\u4e0a\u771f\u7684\u6709\u7384\u5b66\u5b58\u5728\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308662400", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308662400/answer/739781594", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u4ee5\u4e3a\u662f\u4e2a\u9752\u94dc\uff0c\u7ed3\u679c\u662f\u4e2a\u738b\u8005\u300d\u7684\u89c6\u9891\u6216\u56fe\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307959368", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307959368/answer/737271574", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e8b\u662f\u4f60\u79df\u623f\u4ee5\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309079884", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309079884/answer/663382301", "content": "\n\u4f60\u6700\u6000\u5ff5\u54ea\u90e8\u7535\u89c6\u5267\u7ed9\u4f60\u7684\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266303915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266303915/answer/309339847", "content": "\n\u7537\u751f\u4f1a\u559c\u6b22\u4e00\u4e2a\u5973\u751f\u5f88\u4e45\u5417 \uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336035791", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336035791/answer/757117429", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u4e0a\u6c14\u300b\u516c\u5e03\u52a0\u62ff\u5927\u534e\u88d4\u5218\u601d\u6155\u9970\u6f14\u7537\u4e3b\u89d2\uff0c\u6881\u671d\u4f1f\u52a0\u76df\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41770336", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41770336/answer/644749078", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u957f\u5f97\u6f02\u4eae\u5374\u5f88\u81ea\u5351\u7684\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325450484", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325450484/answer/711288723", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e1c\u5317\u4eba\u90fd\u76f4\u63a5\u8bf4\u81ea\u5df1\u662f\u4e1c\u5317\u4eba?\u800c\u4e0d\u63d0\u67d0\u4e00\u5355\u72ec\u7701\u4efd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/330218020", "answer": "https://www.zhihu.com/question/330218020/answer/725371968", "content": "\n\u5341\u56db\u5c81\u5ce1\u8c37\u4e4b\u5dc5\u94bb\u4e00\u53ef\u4ee5\u53bb\u6253\u804c\u4e1a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294692727", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294692727/answer/652756866", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8bb2\u7ed9\u5973\u670b\u53cb\u7684\u7761\u524d\u751c\u751c\u5c0f\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296927587", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296927587/answer/716096507", "content": "\n\u4f60\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u51b3\u5b9a\u6574\u5bb9\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326581212", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326581212/answer/714904351", "content": "\n\u6709\u4e00\u4e2a\u5f88\u4e22\u8138\u7684\u4eb2\u621a\u662f\u4e2a\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324405640", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324405640/answer/684460545", "content": "\n\u4f60\u6536\u85cf\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7f51\u6613\u4e91\u70ed\u8bc4?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65549645", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65549645/answer/515524328", "content": "\n\u4f60\u89c9\u5f97\u4e0b\u4e00\u4e2a\u4eba\u8bbe\u5d29\u584c\u7684\u660e\u661f\u4f1a\u662f\u8c01\uff1f\n"}]